點解我仲會覺得自己靚仔 平時喺街聽到後面有人叫靚仔會扭轉頭去望一望

都係因為街市啲姐姐成日叫我靚仔
都係因為茶記啲姐姐成日叫我靚仔
都係因為返工啲姐姐成日叫我靚仔

搞到我有錯覺以為自己真係靚仔

頭先喺街到聽到有人叫靚仔又望一望 但其實唔係叫我 我即刻想搵窿捐

下次聽到柒頭不妨回頭望一望

清好波

我叫你呀 柒頭

小美